{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61740&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 샤인"
    },
    "text": "ロビーには無人システムが設置されています。 便利な入室のために早朝の時間にも利用できます。 客室は2名基準であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 連休や繁忙期には別途料金が適用されます。 駐車は大型駐車場を完備しており、ホテル前の道路沿いで無料で駐車できます。 周辺にはKTX東海駅と東海港が徒歩でアクセスでき、洛山台体力鍛錬ゴルフ場と東海料金所も車で移動するのに便利です。 また、東海バスターミナルと北平民俗市場(五日市)も車で5分の距離に位置しています。 墨湖港水産物市場と旅客ターミナル、そして墨湖灯台のノンゴルダムキルも車でアクセスできます。 観光名所としては隠し海水浴場、ハンソム海水浴場、チョンゴク天然洞窟、マンサン海水浴場などがあり、車で5分から20分ほどかかります。 客室内部にはユーチューブとNETFLIXを視聴できる機能があり、全客室で無料Wi-FiとKTオーレVOD、映画の再視聴機能を利用することができます。 また、客室にはタイプ別携帯電話の充電器、シャワーガウン、客室スリッパをご用意しており、必要に応じてフロントにお申し付けいただけます。 ペットや臭いのひどい食べ物は入店できませんので、ご注意ください。 ロビーには高級コーヒー豆が無料で提供され、電子レンジと温冷水機もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロビーには何が設置されていますか？",
            "answer": "無人システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連休や繁忙期には別途料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、連休や繁忙期には別途料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は大型駐車場を完備しており、ホテル前の道路沿いで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはKTX東海駅、東海港、洛山台体力鍛錬ゴルフ場、東海料金所、東海バスターミナル、北平民俗市場(五日市)などがあります。"
        },
        {
            "question": "どの観光名所にアクセスできますか？",
            "answer": "観光名所としては隠し海水浴場、ハンソム海水浴場、チョンゴク天然洞窟、マンサン海水浴場などにアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内部にはユーチューブとNETFLIXを視聴できる機能があり、全客室で無料Wi-FiとKTオーレVOD、映画の再視聴機能を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはタイプ別携帯電話の充電器、シャワーガウン、客室スリッパがご用意されており、必要に応じてフロントにお申し付けいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットや臭いのひどい食べ物は入店できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットや臭いのひどい食べ物は入店できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーには高級コーヒー豆が無料で提供され、電子レンジと温冷水機もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 461
    }
}